有冇人成日都唔敢行多步表白

明明大家都有feel
去到曖昧關係
但就因為自己怕衰 怕分手 怕連朋友都做唔返
令到自己成日卻步

之後隨着時間一長大家嘅火花開始慢慢減少
錯過表白一齊嘅機會
見到佢有咗男朋友先嚟後悔

識咗你兩年 我知你試過有拖唔拍想等我表白
但係我呢兩年淨係甘於朋友以上戀人未滿

今日知你終於應承做嗰個男仔女朋友 祝你幸福。

點樣行出果一步

我都唔識

識咗兩年算係啲咩

利申:5年

兩年前拍過次拖
本身女仔都好熟好熟好熟
我主動 一齊咗一個星期就散咗
朋友都做唔番
從此就算有機會都唔敢一齊

依加同佢變返普通朋友關係？

咁其實你都唔係真係咁鍾意個女仔
如果你真係好鍾意唔會有機會比佢成為其他男仔既女朋友同樣地都唔會比個女仔白等你對佢表白

個心好撚柒痛

諗住扮冇野講笑叫佢請食出pool飯
點知佢read咗我
但係講其他話題又冇野

中學識，佢一早知我鐘意佢，不過我一直無同佢表過白，好驚表咗白連朋友都做唔成

點解呀

6年

依加乜關係

曾經好close 宜家已經被灰剔不回

之前佢有問我佢有男朋友我信唔信
我仲同佢講唔好成日擺老豆上枱

關係好啲嘅朋友

我會消失 讓自己一個抑鬱
佢啱啱拍拖熱戀期我都係唔好阻住人

冇左個朋友味冇左一個朋友
有幾可惜

巴打點可以睇得咁開 話斷就斷
自問自己重感情 做唔出

我信你地有日會散嘅

應該係話其實你自己係等緊個機會
但你現在心情 同表左白但冇左個朋友 邊個痛苦點
sorry for199

死亡flag

唔明你想講乜

中四開始識，一直都唔敢表白怕朋友都冇得做，拖到大專先表白又俾人以為我講笑

我成日講笑講好中意佢 講啲情侶之間先講嘅嘢
但係從來唔敢認真表白